點解有人信遊戲審批放鬆咁on9

遊戲係一種藝術形式
藝術可以用黎傳播資訊
而極權必須控制資訊傳播
點解要搞黨八股點解要搞樣板戲點解大陸到今日都要播抗日神劇係有原因
以前因為遊戲係新事物，所以先無管得咁嚴
呢家支那經濟危機，必須加強管制以防民變
仲炒遊戲概念係on9

大戶要拉升，點都要d藉口啦，如果大市要跌，咩好消息都係跌。